點解一瞓醒晏覺成身崩緊

牙齒咬緊
雙手指互緊握
全身崩緊

屍變？？

發惡夢

又冇

A.缺電解質
B.神經系統出事
C.睡眠質素差
D.你鄰居爬窗入嚟屌你屎忽
四選一

應該c

咁你好大鑊
因為人瞓覺理論上全身肌肉放鬆，但你係相反

估答案係d
拍定手先

唉屌笑撚咗出聲

發羊吊喎
有冇嘔白泡

d牙勁痛

冇